青大宿舍 點樣一個人住

上年住hall,個roommate 成日打鼻鼾，忍咗成年又唔好意思話佢，有無方法可以調房或者一個人住？